收到風會高調拉晒遊行既頭一批人

一遊行即拉！

咩遊行？我去行街咋。
點知太多人塞住條路，走唔到！

收皮啦。而家行去買老婆餅呀

我好撚驚呀

收到風樓主係弱智

認真唔好再覆，直接block，負評都唔洗
以下請勿回覆

隊頭系邊？

好撚驚呀 唉呀 好怕呀 點算呀

樓主個名

行街係咪犯法先?! 記住唔好叫口號, 舉標語!!!

今日唔係遊佢老母行
係買佢老母餅

支持警方執法，拉晒d遊行嘅廢青

不過我去同朋友行街會唔會拉9我架

你老母個西就有風啦

收到風香港會獨立，警隊會被送上國際人權法庭

無口號，無本標語，行行停停捉精靈

on撚鳩，乜撚野叫遊行，叫行街

都冇人遊行，拉咩

下行街都唔比？你唔去廣東道拉大陸佬？

元朗今日邊L度有遊行活動呀.....剛同立場哥哥都講左唔好將發夢既野講出來，乜L野「相信係黑色衫示威者」說話就唔好講！

返大陸啦

買餅都錯？屌你老母啦

block

blocked

收到風今日入元朗嘅人都係幫襯樓主老母

開始舉黃旗
準備拉人